［絕世好Q］我有一個好方法可以阻止東大嶼山人工島填海方案！

團結一致票投小麗老師力阻東大嶼山人工島填海方案！

今次係歷史戰役，關鍵70席！

等睇泛民借東嶼過Q幫小麗老母打飛機